賣24個月 moov

本身月費跟左 依架多左個24個月code $100讓出去，有意留tg

有興趣
tg： mooovvv

tg:sam14548
麻煩了

此post已完

點解賣得咁平
我當你$30個月都$720

因為多左冇用不如益下巴打